屌拿星 華dee真係好撚屈機！！！

33歲仲咁撚fit

又戴帽

真心覺得佢被低估 早2年班連登仔話佢踢法好快玩完

三次戴帽 有兩次都係打鏝拎到
入過鏝9球 排第二嘅老孫都係得5球
勁到痴撚線

華dee戴帽，2球12碼＝好波
牙朗戴帽，如果有12碼＝死靠12碼

鏝打high line 開正佢嗰範

癲完未 又關牙朗事

佢真心勁，一吊個波比佢可以自己搞掂

美斯迷先會咁講姐

一向覺得12碼唔易射，好大心理壓力

高登仔十幾年前都話c7好快玩完

修夫基死攬阿Kane先on9
唔重用華dee

華迪踢邊隊，牙朗睇邊隊？
個期待值都唔同

一日有簡尼英撚都注定收皮

屌兩球十二碼有幾撚屈機，係個後腳靚啲姐

2球都係自己攝贏爭返黎
咁都唔讚得？

屌你老母

4:1 Maddison世界波

佢個世界神射手先得啖笑
6球入面有3球巴拿馬、2球突尼西亞

唔係唔讚得，但未去到好撚屈機囉

十二碼簡尼搞笑

羅渣士唔係一條濕鳩黎
你以為maddison換入黎戥腳？
整球世界波你嘆

係靚波嘅 可惜大家踢緊假波

不過佢射12碼係有料
下下狂抽上角，未見過射中間

你係咪果d屌人老母
真係會拎條賓周出黎既人

自己睇番佢呢場啲數據先講野啦

係鏝身上搏到兩球，後腳果下更加妙撚到

好大浸酸味

三球

後腳嗰下都夠屈啦

所以個十二碼會易踢左？

再博多個十二碼

搵我？

好波不妨一睇再睇

唔係佢自己話唔踢既咩？

佢講緊重用
咁撚勁班英撚都死攬Harry claim咪唔撚踢
果年歐國睇撚到躁

就算係佢踢果時，9成時間都後備上陣
修夫基似搵佢攝時間咁

Vardy stepped down from England duty in 2018 to spend more time with his family during the season, with the City talisman flying around the continent, more often than not to sit on the bench.

佢話如果一直坐冷板，倒不如拎d時間陪屋企人

哥狗教咁耐 輸過三次hat trick

一次小花
兩次華dee

唔屈？

清 sick ball
當年真係睇到火起
華 dee 淨係垃圾時間入黎
根本佢把握力 s 級
又爆得又射得

2球自己搏番黎

華sir好撚屈

有傳話班國腳大帝唔受佢玩，唔知係咪真。

Kane應該係現役12碼數一數二好
但除此之外就算吧啦

希望李城有前鋒接到佢班，下下靠佢一個都搞唔掂

華D係勁點都唔夠Harry Kane勁啦下話

華D最好係英撚踢唔出水準，後備出黎

爐火純青

層豬買左好多落鏝到？

但牙朗又靠12碼先入到波

憑自己本事搏返嚟 點解唔計？

靠12碼刷數據
你比曬舒米高射
佢都戴帽啦

仲要咁撚輕鬆

First Touch一定係世界級

防反之鬼

牙傾宜家打後少少放長傳，今季已經5個assist
傾+華DEE應該幾勁

靠屎達寧拉舒碌柒先係注定收皮主因

都得 英撚轉打442

第3球12碼明明唔到但zip入去果吓真心勁
加西亞輸曬經驗

真係黑哨，三球十二碼咁撚多 仲有乜q觀賞性

三球十二碼都無爭議

有冇睇ga

屌，hi一hi 就有咁足球不如鬥十二碼好似籃球咁刷到百鳩幾分算啦，睇波係睇build up play, 攻勢

agger，李城應該降班謝罪
黑哨都做得出真係不知所謂

Stirling都算
碌柒真係當自己球王

352會好d
前面kane，vardy
攻中占士
防中位 軒神同求其一個
左右用捷同去左馬體個個熱
龍用普比已經好勁

你係咪忘記咗TAA

幾勁都踢唔到英格蘭正選

同佢當年入德國果球一樣咁濟

如果上季 冇停賽 李城應該踢到歐聯
好慘

可唔可以好似傑斯咁踢到四十歲

做咩咁多人幻想華dee 係英撚點點點
人地18世盃後退出左國家隊啦
16年大熟大勇都唔用 係要用kane 就知冇運行
18年係圓世界盃夢姐

又唔係既，牙傾傳波同set波都好屈
禁區埋門能力都相當唔錯
其實兩個都出打442咪得囉